Ahoj Tomaší, jsem moc ráda, že můžu ti nakonec uvidět! Nikdy jsem nebýla v Praze a proto se moc těším na to. Trochu jsem četla o Praze, ale jsem se už všechno zapoměla, proto myslím, že mužeme se prochazet. Budu moc ráda, pokud ukažeš mně krasná míst. Chci se podivát Staré město a Židovské město. Semosřejmě se chci podivát Staroměstské naměstí a na znamý orloj. Mužeme jít na Vaclavské naměstí a na Pražský hrad, abychom podiváli sobor svatého Vita. A nakonec samosřejmě Karlův most, je to neznamější pamatka v Praze, kterou se všichni chce podivát. Ještě chtěla bych jít do Narodního divadla, je to musí být zajímavě. Už se moc těším na ten víkend. Tvá Pavla.
